香港邊度有好食嘅香蕉麵包

如題
去旅行嗰陣朝朝都買嚟做早餐 又平又好食
香港好少見 一係好濕邊度先有好食嘅

toast box間唔中有

我都想知

oh really ?

有
但可能唔係間間有

我整

自己整

係咪都係冇好食嘅香蕉麵包

食過 但佢似蛋糕多啲

香港真係少banana bread
唯有自己整

深水埗lucy coffee有，但唔sure係咪日日有
印象中29coffee都有

我知港島有間 cafe 有，有興趣留 tg，不想自爆